COCP

快入聽日出新聞大升

成晚無乜人講呢隻

靜靜地賺。我2.2-2.3 建倉

靜啦

Push

升左咁多介入唔入得過

目標5蚊 鬼佬仲要未起身。。新聞未出。自己諗

遲左11個鍾先睇到個post

咩新聞

miss左

屌又畀連登仔點名

岩既 咁細隻 連登仔個個50k月入 舞上舞落容乜易

你都搵唔到。。證明隻野仲underrated

2.1全倉

高手高手

目標9蚊

今晚？唔想渣咁耐。。清緊啲玩第隻好過

妹咗禁耐上唔上到架

連登都有Insider資料

等下啦 報紙檔開門 隻野就起飛了

應該上唔到了 上到4蚊即刻比人壓番落嚟妹
睇怕今晚都係3蚊完場

帳左兩倍啦wo

頭淡湯姐。。新聞都未出。。十大升跌又未出。。鬼佬岩岩先扑完野準備訓。。升得兩倍你就快手入貨啦

玩撚完 咁快有人燈

燈到3.6都守唔到

真係有見光死
錢唔易賺

光速短炒。。。

7點正震倉。。震走好多傻仔。。今晚有排升

散水未

屌你樓主做乜燈走我啲錢

笑死 連登出名死撚硬

悶就過格離玩住ATHE先

你講邊隻佢即跌

連登興睇秒線圖？

一講就插到得番4蚊

好快又有苦主區

呢隻野今晚唔上5我去ifc直播又點話

睇下盤都知發生咩事

好

係幾好笑

中招

唔緊要 淆既咪3.6再入番。。賺少啲姐

奶撚晒野啦

屌

FUTU某大戶每日既做法就係

搵冷門股(0.5~2$果D ), 事前入定貨
配合新聞利好吹到話新賭場開張, 引傻仔落搭

等升到CLS之後震倉

炒完

唉中撚咗伏
買個教訓
佢食我三格就有份

提一提
九成所謂賭場都係同一做法
除左真.賭場(KODK)果一類爆炸性新聞

咁唔叫賭場啦
叫屠場
呢個Post輸左lihkg仔幾錢

準備開苦主區

樓主一定係空軍

唔好咁短視 盤都未開。。

富途撚？

富途啲傻仔仲短視過連登

琴日睇到 2.1衝左入去 唔等開盤已放
其實唔貪心可以搭下順風車
盤前升到3.5-4仲比人氹去入果d慘姐

其實我都唔明有咩好驚。。你地下下all in?

收皮啦

樓主醒目，連登多新手股神送錢

咁麻煩咁多少年股神有時間就mon實個盤睇下咩事先好屌人

啱啱出左新聞稿了

最愛高追 呢家未夠高

頭先個棍已經好明顯了。。放左個啲不如檢討先再玩啦

岩岩先排緊2.6，會唔會太遲

大把機會 驚既咪等開盤頭1個鐘。。但到時無肉食唔好又屌

苦主

點解係苦主？

開市直插到2$

曾經彈過上3.幾 應該都會上到3蚊掛

開定苦定區~

2.6$

見到連登仔燈
好彩頭先放咗

再加倉。。

溝到2.5。。。

睇撚住插水 靜啦

大家咪撚再留啦
一開市你地又少多0.5架啦
我已經輸過好多次!

利申: 2.73買左

而家唔走一陣你崩潰

由一開始你入場已經輸左
呢類細價股只係莊用黎刷錢既機器

巴打真係苦口婆心

今日3.5幾放 2..8幾又入返

好多人既辛苦錢
諗住去學投資
最容易比旁人人影響

結果一次就會血本無歸

食花生算

獸醫研究 bor

研究成果唔係 publish 係 Science 或者 Nature 呢 d top journal

美國採訪醫療既記者好專業
如果係救世大發現 CNN, NY TIMES, WSJ 肯定頭條
主流媒體無人報佢
似乎無料到

Yunjeong Kim and Kyeong-Ok "KC" Chang, virologists in the College of Veterinary Medicine at Kansas State University, have published a study showing a possible therapeutic treatment for COVID-19.

penny stock 既醫藥股特別伏
如果 premarket 已經炒起，唔好咁心急入
我一般等開市半個鐘以上，有 first dip 之後，形勢明顯先入

呢隻應該同 KODK 一樣
莊一走就屍橫遍野

Journal article:
3C-like protease inhibitors block coronavirus replication in vitro and improve survival in MERS-CoV-infected mice

係咁炸喎樓主

掂5叫醒我

今晚起身睇

記得post link

樓主帶完風向就會潛水
巴打蝕少少斬倉, 保本當交學費
緊記下次唔好入莊股就可以

我都係2.6先入炸

都唔識衝既, 唔玩啦, 賺少少走人算

樓主呢

又話去IFC

巴打好正氣